"# My project's README" 
cette application est développé sous la version 1.9.2.4 de Magento
et nécessite au moins  php 5.4

ce cahier de charge(la partie front) peuve être développé de deux manières:
soit par le développement d'un petit module qu'ajoute des attributs au customer en utilisant l'installer et ajoutant les attributs au table customer_entity puis on les manipules comme les attribut natif  d' un customer à l'aide de get et set 

personnelemnt j'ai pas travaillé avec cette méthode car dans le petit cahier de charge j'ai trouvé cette ligne : "Les choix du client sont enregistrés dans une table spécifique en base de données" donc j'ai douté que vous préférez  mettre les nouveaux attribus dans une table spécifique à eux donc j'ai développé un module permettant d'ajouter une table contenant un clé etrangère c'est le user id et contenant les valeurs des attributs.
cette deuxième méthode est plus couteuse et j'ai pris presque 5h:30 pour développer la solution.


Pour tester ce travail vous pouvez extraire directement le compressé dans la racine de votre site. une fois installé c'est très recommandé d'effacer les caches Magento et purger les cache de navigateur car même s'ils sont inactives ils peuvent causer des problèmes.

RQ:  ce module est développé sur le thème default/default  pour visualiser le resultat sur un autre thème il suffit de copier le dossier design/frontend/template/default/default/custom dans le dossier template de l'autre thème et de même pour le layout custom_choice

Merci



